[為何日夜都肚餓] 紅色線小店推介

無是咁的，以前都會同朋友傾有咩好食，舊年之後好多習慣都改咗。工作關係可以周圍去，所以一年以嚟都試過唔少餐廳。沿路推介，無分高低。小小愚見，歡迎討論

Diff. Cafe (荃灣)
荃灣享和街16號嘉華樓地下D號舖

咖啡好，食材好，全即製。軟殼蟹即炸大份，烤羊orzo冷門得黎有驚喜，但意份份量偏少較適合女仔。想要多點選擇轉角係蘇媽，對面有 no boundary 有鬼仔鬼妹全英文，係唔知點解收據有句中文唯一出路，莫名其妙

嘉寶漢堡 (葵涌)
葵涌青山公路葵涌段499號嘉寶大廈地下A&B號舖

有生啤，漢堡薯塊即製。漢堡同時新比各有高低，薯塊大勝，值得專程過嚟。深水埗添福小食無得坐低食，同樣值得支持。食完去葵涌廣場支持小店是常識

CHOO CHOO (荔枝角)
荔枝角順寧道364-368號昌暉大廈地下1號舖

西班牙烤乳豬手，比德國焗豬手多汁鮮嫩，其他菜式例如牛扒都好靚料，一分錢 一分貨，但你俾嘅係食材錢唔係幫手交租

秋山和食屋 (太子)
太子西洋菜北街328號地舖

好有東京小店feel，師傅會一邊做一邊同食客飲酒。燒物即烤，例如雞軟骨，其實元氣係好難食嘅。魚生飯完勝連鎖店hea貨。另外鰻魚飯一流，跨張啲差啲有名古屋嘅感覺，當離開咗香港

包販子 (太子)
太子通菜街254號地舖

嘉寶食餡食薯塊生啤，呢間食包飲咖啡。其他配菜都一流，all day breakfast叫得一份，果舊肥豬肉要打交先爭到嚟食。太多人等就轉角dawn飲咖啡等住先，果邊沙律都好有誠意。中式點心就徐記廚房啦，咸嘢好食，點心自己做，腸粉即蒸

申子居酒屋 (旺角)
旺角黑布街74-76號藝興大廈地下1號舖

一分錢 一分貨系列，未去到好貴得嚟又想食好啲鮮啲，呢間係好合適嘅，壽司刺身應該稍勝千両，店員係醒目同有禮的，加分

Craft Coffee Roaster (大角咀)
大角咀大角咀道29號地舖

招牌black sugar latte同dark chocolate mocha，一少甜一微甜，兩杯都做到兩層融和香味。鍾意scone就啱曬，餅身鬆，唔乾，香而不油膩，不過未食到Apple pie，又賣曬...

那個ㄋㄚˋ ㄍㄜ˙ (大角咀)
大角咀埃華街116-118號地下8A號舖

師傅到過台灣學師，幾個月細舖搬大舖，次次都有人等外賣。上面果餐買完半個鐘豬扒都仲脆仲有肉汁，奶茶仲夠香夠濃，仲可以點？

竹地小館 (油麻地)
油麻地廣東道838號金冠樓地下

睇到呢度，大胃王點算？又近糧尾，又唔想虐待自己？竹地有即製香茅豬扒煎同湯餃子一打都係六十上下，食完買生餃子自己煮好鮮味都唔會散。中年呀姐打包坐車返屋企食，揸benz揸十五分鐘中年夫婦會堂食，有路人話唱五舊店主無做佢生意收半閘都照唱，人情味，香港人仲有

金銘潮州粉麵餐廳 (油麻地)
油麻地新填地街143-151號俊逸豪園地下

粉麵店有viu有NBA，同唔播cctvb間樂園一樣。二三十蚊牛腩牛肚就有非死咸齋味精，入味同肥美部位，多少少錢有正宗崩沙腩，收據又香港人又加油，東涌分店仲無厘頭唔知咩五咩一咩，咁做生意好難理解

Cafe x 3
西餐 x 1
日本 x 2
台灣 x 1
港式 x 3
唔同菜式，全部有心做，有水準，豐儉由人
大家懲罰佢哋啦，香港人加油

自推樓上

幫推樓下
[迴力鏢] 如何搬石頭砸自己的腳而不失霸氣

樓主咁樣present 都唔錯
支持你開多啲post

睇完好撚餓

深夜post

CHOO CHOO
唔係黃好耐了

一直都想試那個

留名
淨係食過嘉寶同申子，得閒試埋其他先

那個世界第一

幫推 樓主文筆幾好

$?

Diff真心幾好味 但份量堅偏少
食完個意粉好似冇食過嘢咁次次都要叫埋小食
得啲好細食嘅frd先會未食完都覺得飽

食過竹地小館 性價比高

正喎